信用卡食迎新方法

用信用卡買萬寧百佳卷賣
買奶粉賣去大陸
大陸買煙返香港賣
買iphone賣
用信用卡去西九站個八達通機買八達通，3個月後退返（呢個唔知得唔得）
歡迎大家公開討論下仲有咩方法

交學費

買樓

交學費食到迎新咩，好似得積分？

想討論下0成本/少成本既方法
買野呢d真係買左唔計

呢d好似叫“摩貨”
轉手再賣，賺差價

用電子錢包（不過呢家好多間都已經唔得）
paypal轉帳

太誇張

Citi cash back visa 得

推

淘寶！未出貨就退貨！

信用卡迎新大多都係幾千蚊 2個月時間簽幾千 洗唔洗搞咁多野

細訂，佣都試過簽卡

如果有幾張咪要

Payme $5000

Plus500

依加好多無得咁玩

唔得啦